一人一個同狗攬炒嘅方法

我係廢中，心裡極勇武但家庭支柱唔敢上前線，平時只識捐物資同接放學，但我真心頂唔到細路咁比樣狗恰

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

方法一直都喺到

捐啲屎淋鳩啲警甴

最易就係開車衝過去，車上仲要有石油氣

十連

9

8

7

6

5

4

3

2

1

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館